[逢聯賽期手動置頂]厄葛寶特約: 知多啲 投多啲--冠聯篇

2018-19各級既LIHKG香港女神聯賽快將掀起戰幔
有見及此,本會特意透過呢個post黎為巴絲打介紹參賽既女神,而呢個post主要會介紹今季參加第二組別--冠聯既18位女神,下面仲附有google圖片傳送門添 (女神按姓名筆劃序排)

朱晨麗 上季甲組第三名,升班

李施嬅 上季甲組第四名,升班

岑麗香 上季冠聯第四名

林泳淘 上季冠聯第九名

陳庭欣 上季甲組第五名,升班

陳煒 上季冠聯第十名

陳嘉寶 上季冠聯第五名

孫慧雪 上季冠聯第八名

袁澧林 上季冠聯第六名

莊錠欣 上季冠聯第十二名

黃心穎 上季冠聯第十四名

湯怡 空降新女神

黃智雯 上季甲組第二名,升班

黃翠如 上季冠聯第十一名

游蕙禎 上季甲組第九名,附加賽升班

彭慧中 上季冠聯第十三名

趙慧珊@SG 上季超聯第十五名,降班

劉穎鏇 上季甲組第一名,升班

冠聯18位女神就介紹到呢度先,如果想參與聯賽既投票活動
可以喺連登上追蹤我,過程好簡單,就好似下面咁

撳我username,出現幾個選項,點選即時起底選項

然後按右上角果個+人仔既icon就可以追蹤到我架啦
咁到時聯賽有票投,你地就會第一時間收到通知,可以準備投票

如果唔想比我開其他post煩到,你亦可以透過下面

呢個post會定期喺比賽日手動置頂，巴絲們我地比賽見啦

手動置頂中

厄葛寶

扮肥媽食平啲
just a joke

大局已定

手動置頂